一程巴士成人價$4，半價$2，廢老點樣搭呢程車先唔會蝕俾佢?

放工時間搭

上層巴士5個尾位，訓低，賺盡

再屌尻後生唔讓座

行到總站上車，搭到總站落車行返轉頭

係自由經濟市場環境下，我地知道demand越大，supply越少，價值就會越大。

正常時間下搭車，demand唔高，車入面嘅空間，座位都好足夠，依個時候搭車價值自然低。

但當廢老係繁忙時忙搭，demand係全日嘅高峰，而supply係不變嘅情況下，價值都會隨之而上升。再加埋關愛座等優勢，我明白廢老點解要係繁忙時間一齊搭。